AQ Bio消毒到底有冇用？

我見好多人，尤其有小朋友果d真係狂用。
有冇人知道佢係唔係真係講到咁撚work.

仲有咩EA Mask, 我覺得都係唔work但又好多人用

老母無啦啦買咗枝番黎
睇個宣傳單張好偽科學feel
話草本野殺菌

我得閒用黎噴下皮膚當保濕炸

前排有免費,老母拎左d比孫用 ,求心安

佢講到自己 SARS 病毒都殺到

第一次聽人用酒精保濕

今日同事拎左呢支嘢黎sale我講到可以殺菌，止咳， 仲話冇酒精成份純天然。